我支持香港示威者，你可以打我了

如果我係 popo 面前講了這句？

「我支持香港示威者，你可以打我了」

佢地真心唔會留手，捉到咪撚俾佢地捉到呀！！

佢嗰句根本好有問題
你仲跟佢咁講